白川鄉交通

想問下白川鄉去高山或者金澤 算唔算方便...
某d原因要有兩晚係白川鄉過 想中間去一去金澤玩再入番去中

方便

高山巴士日頭一個鐘一班咁滯...

有巴士
幾方便呀

點燈果期會唔會唔同？聽人通咩交通都要book定先
怕出左去入唔番去

好快d 搵，唔知滿未

Book定就唔洗驚啦，如果你用昇龍道套票又唔洗比錢先，我一月中去，要book既都book左

二月中去 係咪要快d book定 巴打用咩方法book？小弟唔多識日文

搭單一問
我1月20點燈果日去，book到金澤去白川鄉果程巴士，但book唔到同日下午白川鄉去高山果程
好驚上唔到非預約制既巴士 走唔到

點燈個幾日你而家先book 一定冇啦

除非你講緊2020年

Book 唔到應該真係無位

濃飛巴士要一早 book 位

佢一個月前有得book,例如你book 1/16,1/17就可以book,唔識日文都好簡單，google吓好多教學。

白川鄉返高山唔係濃飛

唔係濃飛 ?

點燈果晚留係白川鄉 反而擔心早d金澤番白川鄉番唔到 我今晚即刻book先

我係哩間訂的，白川鄉返高山

同埋想問如果買pass可以點預訂定d位
小弟想用呢個三星pass

哩個只係訂飛網
巴士公司都係濃飛

住宿已book ?

book左啦 但無理由要留成日
諗住金澤玩完下奏先入番去
依家呢程本身諗住用pass但唔知點預約好

但我見佢有非預約制既巴士提供服務
我而家擔心緊太多人同時係點燈前離開（大會要清場），
而非預約制巴士都車唔晒d人 咁我就真係要滯留白川鄉睇點燈同訓街邊

點燈而家先搵

而家搵肯定唔得
自駕遊揸車點完燈走啦

唔識揸車就book司機
巴士應該冇晒

哦，我成日以為係唔同公司

我唔洗走呀 入到去就得

我上去濃飛個網 邊一日都無位wo 其實佢係幾時開始有得預約？

係咪即係只可以早一個月book？

請打救我 好驚呀

點燈節前後嘅具體安排我真係唔識答你

你要問下有經驗嘅人

我只係知道我個時拎 pass 都係要直接上濃飛官網 mark 位

然後當日去巴士站 show pass show confirmation 先拎巴士飛

而我當時淡季 早一兩個星期 mark 位都真係只淨一千零兩個位 ( 好好彩 心都離一離 ... )

因為唔止遊客 日本人都有唔少會坐去遊覽

而點燈節呢 d 時期 ... 我祝你好運

多謝巴打，預約係咪唔洗比錢？如果有pass係咪去到show pass就可以拎？ 已經預備一個月前較定鬧鐘買

預約係唔洗錢嘅 早些少去到巴士站 office show pass 飛

當然你要肯定自己張 pass 包嗰一條濃飛巴士線 否則到時就要拎錢出嚟 自己上網睇清楚

但係提提你 出現唔到記得 cancel

唔希望日本人愈嚟愈討厭香港人

當然 如果個pass唔包都會乖乖地比錢
我都希望跟規距既

>預約係咪唔洗比錢？
係
>如果有pass係咪去到show pass就可以拎？
以前去嘅時候預約網寫用PASS要親身BOOK位，不過就幾乎冇執行過
我都係普通網上預料，到時出SHOW PASS同預約證明就得

白川鄉住2晚會否太多....

總之就無奈啦 所以係做個中間點咁架渣

白川鄉2晚，不如係高山留2晚

因為白川鄉真係冇野睇，留最多半日就夠，你當返大陸80年代既鄉下差唔多就夠，而且仲唔平；高山起碼都有高山陣屋、市集、條街、幾好既餐廳等，2晚係可以。

如果上網訂唔到去到應該都唔會有機會訂到?
1月中去 仲要已經唔係揀點燈個日去
但係1個月前都訂唔到

我1月中去白川鄉（非點燈正日），
行完白川鄉，就過五箇山住一晚，
點知前幾日先醒起未book車飛，
最早果兩班預約制巴士full晒，
焗住要book 11點果班預約制巴士，
去到都成12點幾，又要趕車過五箇山
根本唔夠時間行白川鄉，

好好彩發現白川鄉仲有一間合掌屋有房租
即刻轉場
cancel五箇山果邊住宿

故事教訓自己
要預早成個月買嘅車飛
一定要較鬧鐘

我買昇龍道套票，寫到明包白川鄉，高山，金澤巴士，就上濃飛book定位，到名古屋攞車飛show pass，唔洗之前比定錢，係除左高山返名古屋要五日續命法。

點續命法？

佢email通知你比錢,你就改order

用pass的話唔好去中文版預約,因為要你即時信用卡畀錢,去日文網可以淨預約,去到バスセンター先show pass拎飛

冇晒位的話睇定幾點有非預約嘅飛

多謝

冇得預約嘅車早少少去到買飛就得,聽講唔夠位都會加車

會唔會考慮自駕呀，果度搭巴士有點費時

有揸開車 但落雪有d危險都係唔想搏

都岩既，甘要早d ar，d巴士票好似會sold out